煮麵湯底

平時我係屋企煮麵好少落味粉 會自己整一個蕃茄湯底配麵 但係其實仲有冇其他湯底好食

走湯自己整汁撈

豬肉滾湯

蕃茄蛋麵

西洋菜粟米

自己買豬骨/雞
慢煮真空形式整湯
大約十小時

我會用娃娃菜加肉片
不過娃娃菜要煲耐d
香味先出

燒鴨
蝦頭爆香

喇沙

aeon 12蚊店 昆布醬油